{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja l√§hen 'vroom vroom'! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu sees saab s√µita, et parki minna."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Sa vajad t√§iskasvanut, et mind s√µidutada."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja v√µin sind reisile viia. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul v√µib olla sarv, mis l√§heb \"hambahambaks!\"."},{"text":"üòÄ Sa v√µid mind dokis n√§ha."},{"text":"Ô∏è Olen suurem kui kajakk."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad, aga ma ei ole lind."},{"text":"Sa istud minu sees, et reisida."},{"text":"Ô∏è V√µin olla v√§ga-v√§ga suur."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"K√§in radadel ja v√µin vedada paljusid inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è R√§ndan metallr√∂√∂bastel."},{"text":"Teen tihti \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Osa minust v√µib reisida maa all."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa surud jalgadega pedaale kasutades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa pead tasakaalustama, et minuga s√µita."},{"text":"Mul v√µib olla kelluke, mida heliseda."},{"text":"Minuga saab s√µita pargis v√µi t√§naval."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"V√µin lennata otse √ºles-alla ja peal on keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksem kui lennuk."},{"text":"Vahel olen harjunud inimesi p√§√§stma."},{"text":"Mu terad l√§hevad \"kellele vitsaks\"."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Blimp","isCorrect":false},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Ma viin palju inimesi kooli ja mul on autojuht. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti kollane."},{"text":"Mul on palju istekohti."},{"text":"Ma peatun, et sulle j√§rgi tulla."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Firetruck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Suumin l√§bi ruumi ja maandun vahel ka Kuule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Mul on pointless nina."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Mul on vaja palju k√ºtust, et lennata."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mul on k√§epide, mida sa v√§√§nad, et mind k√§ima saada, ja kaks ratast, aga mitte √ºhtegi pedaali ja mootorit. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa istud mulle selga, et s√µita."},{"text":"Mul on vaja k√ºtust, et ma l√§heks."},{"text":"M√µned inimesed saavad minu peal trikke teha."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Aitan tulekahjusid kustutada. Ma olen punane ja mul on sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan kaasas tulet√µrjujaid."},{"text":"Teen k√µva \"wee-ooh, wee-ooh\" h√§√§lt."},{"text":"Pihustan vett tulekahjude peatamiseks."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Olen lojaalne s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"M√µni paneb mulle kella kaela √ºmber."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"naaber\" ja sa v√µid minu peal s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib kiiresti joosta."},{"text":"Ma naudin porgandite s√∂√∂mist."},{"text":"Inimesed s√µidavad minuga tihti taludes v√µi rodeos."}],"options":[{"label":"Eesel","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Kaamel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"‚òÄÔ∏è Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid loomi."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi ja k√∂√∂givilju."},{"text":"Ma v√µin end oma kesta sisse peita."},{"text":"Elan v√§ga kaua."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}